同樣在加州大學默塞德分校工作的安東尼·勒羅伊·韋斯特林說，氣候變化加劇了這些風險，似乎最終打破了原本日益難以維持的局面的平衡。 撲滅火災失敗了。 這就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技評論 
 今年夏天發生了更多的火災，更多的高溫，更多的風暴——所有這些都使美國更大的地區的生活越來越難以維持。 氣候變化將迫使美國人遷移|作者:Abrahm Lustgarten，攝影:Meridith Kohut 
 Chrome佔據了DigiTrust的大部分cookie聚合，這使得它的未來難以支撐。 “改變管道，以更好的貨幣運行”:出版商的第一方數據戰略成形 
 布魯姆甚至在一次演講中宣佈了結果，但後來才意識到他們的一些捷徑是站不住腳的。 里程碑式的數學證明掃清了埃爾德格斯猜想的障礙|艾麗卡·卡拉賴希| 2020年8月3日|量子雜誌 
 他說:“我很高興這個問題受到關注，因為這是一個無法維持的局面。” 企業表示，邊境巡邏隊在聖地亞哥和帝國之間查獲了合法大麻，傑西·馬克思和瑪雅·斯里克里希南，聖地亞哥之聲，2020年6月29日 
 他補充說，如果協議最終證明站不住腳，“我們隨時都可以走。” 《衛報》隱瞞了《紐約時報》對斯諾登的報道嗎? |Lloyd Grove | 2014年10月14日 
 這大塊玻璃能彌補他不穩固的關係嗎? 2014年3月24日，Scott Bixby |每日野獸 
 敵人利用了左翼的一個缺口，使友軍陣地無法站穩。 搖滾歌手萊尼·克拉維茨的名字獲得榮譽勳章邁克爾·戴利2014年3月19日 
 但是，兩場失敗的戰爭和鉅額的國家債務，使得他們超昂貴、超血腥的外交政策願景站不住腳。 為什麼沒人關心日益緊張的中美關係? Peter Beinart 2013年12月16日|DAILY BEAST 
 反對派控制的敘利亞北部地區已經變得無法讓專業記者和救援人員站穩腳跟。 戰爭遊客湧向敘利亞前線|本·陶博| 2013年11月2日|每日野獸 
 乾燥、粗糙的木頭髮出的噼啪聲警告我們，我們的陣地很快就站不住了。 純金|伯特蘭·w·辛克萊 
 現在，我們認為，多數報告中相繼提出的這兩種立場都是站不住腳的。 英國窮人法政策|西德尼·韋伯 
 但是，根據科學的發現和證明，這種信念是沒有根據的，在今天是完全站不住腳的。 《上帝的暴政》約瑟夫·劉易斯 
 因此，儘管給法國人帶來了嚴重的不便，但他們並沒有覺得自己的陣地站不住腳。 納爾遜的一生，卷一(2)|A。 (阿爾弗雷德·塞耶)馬漢 
 貝雷斯福德在炮火的火力下被迫從廣場撤退，很快形勢就被認為是站不住腳的。 阿根廷| W。 答:赫斯特